食左早餐先跑步定跑完先食早餐?

邊跑邊食

食左早餐先

緊係食左先啦
餓住點有力跑呀

唔食既話5、6km冇撚晒力

空肚會暈

on9先食早餐

做下research先啦

食咗早餐先

講到咀都爛，output>input